on 9藍絲拍左段柒片喺YouTube賣廣告

剛睇緊YouTube片既時候,
廣告時間就播左呢段垃圾片出黎，
跟手我就search下 keyword點知真係搵到,
條片柒到爆無內容，
但一直不斷用示威鏡頭去詆毀香港教育
大家千祈唔好襟入去睇幫佢呃view
大家只要搵到段片之後襟側面舉報仇恨言論就可以

講到佢地d愛國愛黨無受過香港教育咁

仲有個講買樓，果個仲on9

咁樣串9我地偉大既教育焗焗腸?

做狗先可以100%免罪

mud撚野馬池？ 幾年前睇佢講樓市正正常常，估佢做公墓員，早排搵返黎睇，點知係垃撚圾藍屍賤種

但呢段片真係唔知邊個邊黨拍
無撚厘頭咁
仲要有錢出廣告

唔係，都係廣告黎
個仔話間屋幾好，個老母立即話「唔好，下面墳場黎」 屌佢老母影住太子站

成段片都唔知做乜鳩

有無汁？

我都係睇睇下youtube彈出黎果d廣告睇到，不過個老母好似就係你果條片個女人，可能同一係系列黎

第二果條，果然係同一系列

藍屍賤種狗全部死全家俾野狗咬爛屍體發臭俾俎蟲食到得骨

搵到了
去我po果條片搵到片主channel
入去就見到有同系列有三條片
但我無入去睇
廢事幫佢加view，舉報就得

唔該巴打
大家記得舉報

推

樓主有冇link

屌爆你地咩
我半個鐘前po得二百幾view
而家有10k view....

search香港教育
但可唔可以唔睇呀

你係咪真心膠,幫人宣傳
講左幾多次,唔理就最好

report到佢下架囉
最慘唔係我理佢
係佢賣左廣告會無端端播出黎洗人腦

好似兩條片嚟喎 channel名都唔同

藍廢係咁㗎啦 第一日知？
知佢哋做乜鳩 佢哋就唔係藍廢

柒左
嚇死我

真係好柒